擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

臭雞